前線係乜？勇武係乜？

起路障 起BBQ爐
叫晒人留係到

但你地根本無衝擊防線
無任何行動
咁你嘅勇武係咩？
勇武代表識起路障 識掘磚？
勇武代表敢俾人拉 敢食催淚？
然後留係到等送頭？

預左送頭
咁點解連衝埋去扑鳩黑警都唔做？

明明晏晝be water 好成功

預左俾人屌
但真係睇唔過眼

無可否認今日係應該散場
因為所有資訊都講緊今日不宜守
tst狗屋一出煙就有人大叫散場
唔明點解其他地方冇
利申：出po屌過叫散場嘅人